大家點睇F組，組組？

F組而家形勢
1. 墨西哥 得球3 失球1 總分6
2. 德國 得球2 失球2 總分3
3. 瑞典 得球2 失球2 總分3

今晚墨西哥對瑞典, 德國對南韓
如果今晚德國同瑞典都係羸一球
就係三隊都同分同得失球, 咁邊隊出線?

墨西哥 瑞典

咁德國呢

比韓國打到殘廢

全部變晒德國腸

想睇班低賤韓狗民族殘廢多d喎
屌你老尾上場班賤種踢到打MMA咁

認真問...

墨西哥贏瑞典
韓國炒德國3粒
韓國出線

德國 瑞典

咁即係點決定邊隊出線呀

猜包剪揼

jojo?

計佢地三隊既對賽 得失球差 得球
唔計泡菜狗

但大家都格食格咁贏一場喎

應該係墨狗出局

世界盃傳統
大家同分同得失球
就擲公字，一係就十五二十
不過通常大家都為咗怕麻煩輸撚咗佢就算

計黃牌數

你起碼佢叫佢FF啦

對賽成績=對賽分數
德有3分
瑞有3分
墨有3分

得失球差 3隊都係0

得球
德有2球
瑞有2球
墨有1球

1.全部分組賽獲得積分
2.全部分組賽球差
3.全部分組賽入球
4.比較相關球隊之間賽事獲得的積分
5.比較相關球隊之間賽事的球差
6.比較相關球隊之間賽事的入球
7.紅黃牌得分：黃牌 -1，2黃1紅 -3，直接紅牌 -4，1黃1直接紅 -5，負分較少的排名靠前。
8.由FIFA抽籤決定

高汁,此帖已完

ching sick ball